msn vs mvp

Msn

Mvp

柏度被其他4個比下去

揀MRE(Messi Ronaldinho Eto'o)

Mvp係打戰術配合
歐聯決賽打到費蛇手震（冇記錯嘅話）

計演技差唔多